# Contributing

Что-то работает не адамша и Вы сделали адамша? Значит Вы готовы отправлять новый merge request в StarterKit.  

Мы принимаем новые фичи используя GitLab merge request [GitLab](https://gitlab.ibecsystems.kz/turganbay/starter_56v.test).


## Merge Requests

- **[PSR-2 Coding Standard](https://github.com/php-fig/fig-standards/blob/master/accepted/PSR-2-coding-style-guide.md)** - Наш стандарт.

- **Всегда документируйте фичи** - Следите чтобы документация была всегда актуальна.

- **Документируйте код** - Следите чтобы Ваш код всегда имел комменты.

- **Форкайте проект** - Форкайте проект и ведите разработку на Вашем форке и не просите пулить Вашу фичу с вашего форкнутого репозитория, отправляйте merge request.

- **Один merge request на новую фичу** - Если вы делаете две или более фич, создавайте новый merge request на каждую новую фичу.

- **Ветка develop** - Ветку develop мы используем для активной разработки и она как правило может иметь незаконченный функционал. Отправляйте свой merge request сюда.

- **Ветка master** - Ветку master мы используем для создания релизов.

## Релиз
- **Как мы выпускаем релиз?** - Мы используем семантическое версионирование [SemVer v2.0.0](https://semver.org/lang/ru/).

- **Выпуская новый релиз следите за [CHANGELOG.md](CHANGELOG.md).** Если Вы выпускаете новый релиз проследите чтобы [CHANGELOG.md](changelog.md) был обновлен и имел все добавленные фичи.

**Happy coding**!